邊一個發明了俾家用🖕🏻

搞到你唔敢溝女 搞到你唔敢結婚 搞到你唔敢買樓
搞到你三十歲人個戶口仲係得雞碎咁多

點解呀 就係因為上一代個思想諗住養兒防老呀
講就好冠冕堂皇 養到你咁大又乜又物
實際其實只係當你係一種投資

俾家用當心意唔係問題 但往往都係獅子開大口然後大條道理同你講邊個養大你呀 叫你第時搬岀去住都要俾家用

幸好小弟有老豆照住先唔洗屈服於老母既血盆大口

但見到有d朋友搵萬零蚊都俾5，6千
打定輸數話今世都冇可能結婚真係鄧佢難過

計我話發明俾家用果個應該要五馬分屍

邊個發明俾零用錢 俾仔女

搵15k比4.5k已經覺得好吃力

零用錢你會唔會俾1/3自己份糧個仔/女？

零用錢係指除日常生活開支？
係既話，唔俾點解要生？
唔係既話，姐係額外錢啦，
兩老唔俾又會有幾多人話佢刻薄？
就算有，一句"幫佢儲錢","個仔好大細"已經贏撚哂。

係咪同父母同住先?

好心d仆街窮就唔好學人生仔啦

一句到尾，老豆老母係華人社會永遠都企係道德高
地
你講考鬼佬講respect

自膠

一齊住咪成日叫你比家用囉，你出黎住改埋電話搵唔到你，咪唔使比囉

90後表示從來無零用
小學見到人地買魚仔餅好撚羨慕

邊撚個叫你生呀？生左餓唔死就得？

22k 9k老婆3k老母...仲有錢換電腦

依家野冇話衰既，就算你話你冇同意佢生你出來都好，始終都養左你咁耐，俾多俾少都係心意je

不過我見有d父母強迫仔女俾一定數額，咁就真係唔應該..

30k要俾10k
有個月俾少左 俾人屌

🖕

13k俾6k